元朗黑社會真係惡到仆街

打撚完人，巿民入去遊行，抗議下，...

屌佢班老味，佢地仲要劉業強出黎開記招講撚到明 你地入黎就入黎，踩到我條尾我一樣打撚爆你，我話你聽啊，我地全部務農，用咩㗎撐自衛我唔擔保

乜撚野言論？

我當打人單野唔撚關你鄉議會事，你老味你咪彈開囉，開乜野記招

你開記招，講撚定點反擊，係咪星期日單野關你事啊？關你事咁叫咩反擊啊？呢d叫巿民反擊啊！

佢地d嘴臉真係好撚閪

由丁權開始，成日講d野都成個無賴咁

示意圖

我做廚房既，我用咩反擊都唔擔保喎

我做地盤嘅，唔擔保會用咩黎還擊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

D牛屎佬無一個係無辜既

727元朗捉精靈

我玩開War game

𨳒你老母鄉黑牛屎佬，你班子侄件件廢青肥豬大食懶，耕田個鋤頭係㸃都未掂過，你舞個鋤頭我睇，舞兩野就去元朗沖涼揼骨! 牛屎佬的田都變貨櫃場，變你老母塊田就有份!

耕你老母塊田就有份

［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦